如無意外，決賽應該係巴西對哥倫比亞

嗯

哥倫比亞今晚出局

對英格蘭有輸既可能咩？

應該大炒

冇J洛
贏碌撚咩

法卡奧單刀都收你皮
今晚應該小勝1比0

法國對巴西

咁咩係意外牙？

同一條線喎

係咩 自膠
想講法國入到決賽

哥倫比亞輸俾克羅地亞

輸左了
點會咁

唔 喇？

大炒呢

james無出，出左就大炒

係 4年後就大炒

應該炒唔到，英格蘭入唔到決賽週